伊莉莎白女王一身綠色套裝成為photoshop「最佳誘餌」

「武漢肺炎」（亦稱新冠肺炎，COVID-19）疫情持續延燒，英國為歐洲重災區之一，英國伊莉莎白女王週日罕見發表電視演說為防疫打氣，穿著一襲綠色典雅洋裝，樂觀鼓勵國民雖然未來有苦難，但是「更好的日子將會回歸，我們將能再和朋友見面」，沒想到女王的溫馨演說，卻讓網友意外展開一場修圖大戰，讓可愛的貓咪在女王身上盡情耍萌。

tiger king

你死啦 女皇好少氣 戴安娜都殺

竟然係貓唔係corgi

more

Boris生肺炎嘅原因唔通係...

佢好似唔係第一次着淨色衫畀人key圖
其實係咪特登？

你咪玩
女皇唔會嬲

MI6

預言家日報

新萬能key

iron maiden

笑左

唔記得邊度睇過英國皇室嘅衣著style, 話英女皇鐘意同一套衫買 / 訂造幾件，但唔同顏色

之後睇返英女皇出席公開場合嘅活動照，發覺又好似係

應該用英女王條片key~

sex pistols

joe exotic

用哂所有色 漸變

佢可能以後都唔著綠色衫

係中國可唔可咁玩習近平?

竟然冇人key裸女

好好笑

Star Trek果張無違和

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

Carole fucking baskin

respected

係咪綠色特別易KEY?

你都死啦...

cls

綠幕

呢幅cls

Meghan 仲未有肺炎

Cls

芝麻人一生可以玩一次

係 因為周圍好少野係綠色 好易filter

咁如果係野外，有冇話咩色會易d
又綠地又藍天，唔通要紅色？

頭先成個live都係綠色背景

Queen

笑L左

但仲有個衰仔charles中咗

留名

佢家下黃色衫 又變返著綠色衫

RAP

見到joe個樣笑左

屌

仆街

仲要係killer 果張album

lm

我屌

佢同甴近平都有幾分似樣

屌.......

同一個國家

屌你老味

ahegao

如果LW99喺度，佢會改咩圖

九月投票
記住Check

喂呀，笑死人啦

笑到斷氣

就算佢唔係女皇
都係一個勁老既阿婆
師兄你居然想睇裸女key

唔想嘔 thx

咁重口味

200%女王

可以呀, 你一生人可以玩一次

救命

笑9死人咩

送畀大家

通常皮膚係紅色所以唔會用紅 但都有人用藍 但如果野外就唔會用green screen 通常都係冇得出野外拍先用

THE FASCIST REGIME

我頂你，個年份...

佢成日一set過同一隻色
可能係易襯難岀事掛

麻瓜嚟

好撚辛苦笑到

我唔信
事頭婆一定識魔法個位先坐得咁穩
仲有武肺抗體

呢個留言我笑到痴線

屌你咩

笑撚到仆街

rule 34

你班仆街士頭婆都玩

笑撚到仆街

key呢個落去

Deepfake!

笑左tiger king

我都估到會係咁

屌鳩你post埋link啦仆倆

肯定係特登, 比大家笑吓

同港父一樣 人都敢x

痴線佬

想請教下點改

屌笑撚死

key個雜種平上去

你想表達啲乜？

Joe

pin plz

幅動圖到底傳到翻去俾呢個啊姨睇未，好想有人訪問佢

試下喺中國改吸精瓶

好耐無睇改圖
笑到仆街

頭先唔記得加阿哥

女皇份人好小氣架

多謝事頭婆

Tiger king

Sex Pistols

Strong lm

好熟咁喎巴打

upload唔到gif

好型，photoshop點做到？

彩虹戰隊

笑到仆街

你有綠幕嗎？ 有

笑死重要識郁

Harry Potter

每次見到英女皇都會諗起我過咗身既婆婆，唔知點解

岩岩琴日睇晒成套TIGER KING, 笑到GAPGAP聲

其實白底最易key

笑到癲咗batman riddler

過氣了

屌 笑撚死我一

玩夠未

有咩分別？

cls 邊位ching咁重口

Thank you, Queen

Yes

好on9

文翠山個樣似高潮咁

dllm 笑到抽筋

Sex pistol

其實英女皇咁樣擺明X人，英國人都吹佢唔漲
算唔算王權過大

Photoshop睇錯pornhub

父哥夠x人啦
香港人都吹佢唔脹

佢upload咗個去底俾大家用姐

係就好

精上腦

會畀人拎嚟炒作 你畀外界傳媒見到嘅話會好大鑊

如果係大劣 改圖嘅人比人足撚左